有冇人成日生飛滋？你會用咩方法解決？

本身好容易生飛滋
加上成日咬損又會生

好困擾

含撚

多打丁 無咁燥熱